［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

美國議員仲出緊tweets
所以twitter組Keep住update Task2

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 拎tweets

咁撚大鑊，唔屌中共唔得啦！

做嘢呀！

唔係P牌嘅幫推啦？！

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call!!
一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or
HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，
寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

推

好! 我推!

大家寄咗未呀？

我寄咗喇~

for 屎味巴 we tui

謝！

push

pushh

幫手推呀！

Push

For fans of Uncle Rick~

大家去咗應機未？

1

2

3

4

5

6

支共真係好撚邪惡

7

推!!

8

9

10

屎味巴萬歲

可唔可以唔好俾佢地翻牆...

屎味巴！
P牌都嚟幫推

拉

中國咁好，唔好針對中國，拉

屌唔記得拉

又唔記得

美國戰線已經著哂火 美國佬覺醒了

休息夠未ar , 推

推 支爆

幫TUI

廿

好鍾意打twitter線，感覺好有希望

齊撐屎味巴~

推呀～

p

香港一定要死攬住美國呢個後援

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

寫比還押緊嘅手足啦

抖音！！！加拿大先大劑！

一定寫

Pish

push push push

自從有議員開聲話見到文宣戰線既努力後

多左好多鬼搞事 最新就係話係烏克蘭手足係鬼

一早已經係咁 你唔係宜家先知係嗎?